維園開槍文宣方向

[多圖]疑似維園開槍警

1.有恐怖份子假裝示威者 向示威者人群開實彈 地上留下開槍子彈殼

2.示威者發現有恐怖份子持槍混入人群 示威者追捕間被恐怖份子用真槍實彈射擊

一定唔係警察 係恐怖份子

示威者係發現佢有槍先追捕佢

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

恐怖份子打算混入人群開槍大屠殺 被示威者制止

示威者只係想阻止恐怖分子搞恐襲

係

恐怖份子可能是政府特派人員
打算做下一個64既直口
好似64有軍人死左咁

大家諗下 一個份成示威者既人拎真槍混入人群
比人既感覺係咩?
外國人點睇呢單野?

仲要開埋槍 有子彈殼相